香港人幾時先肯三罷？

再咁落去，冇贏面
成日出到去平行時空咁
重諗住靠外國？老母英國都唔理你啦
咁樣落去係咪等勇武拉哂死哂跟住完？
只有三罷，支持三罷
利申 腦細

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

我都想知幾時會認真三罷

9/10

10/10

。推

推 一定罷

支持三罷
唔係罷一日
要罷起碼長少少

香港人幾時奴性變得咁重？